# Transcript of Pepper&Carrot Episode 11 [fr]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titre|1|False|Épisode 11 : Les sorcières de Chaosah

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pepper, tu fais honte à Chaosah.
Thym|2|False|Cayenne a raison; une sorcière de Chaosah digne de ce nom doit inspirer la peur, l'obéissance et le respect.
Cumin|3|False|..et toi, tu offres des cupcakes et du thé même à nos démons*...
Note|4|False|* voir épisode 8: L'anniversaire de Pepper.
Pepper|5|True|Mais...
Pepper|6|False|...marraines...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|4|False|TAIS-TOI !
Cumin|9|False|Tadaaa!
Thym|1|True|Pepper, Tu es certes douée, mais tu es aussi la seule à nous succéder.
Thym|2|False|C'est notre devoir de faire de toi une vraie méchante sorcière de Chaosah.
Pepper|3|False|Mais... je ne veux pas être méchante! C'est ...c'est contraire à ma....
Cayenne|5|True|... ou nous reprendrons tous tes pouvoirs!
Cayenne|6|False|Et tu redeviendras la petite idiote orpheline de Bout-un-Cureuil.
Thym|7|False|Cumin va t'accompagner partout à présent pour te former et nous assurer que tu réussis.
Son|8|False|Pouf!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cumin|1|False|Le nouveau Roi de Acren est trop doux et bon avec ses sujets. Le peuple doit avoir peur de son Roi.
Cumin|2|False|Ta première mission est d'aller intimider ce monarque pour le manipuler.
Cumin|3|False|Une vraie sorcière de Chaosah a de l'influence sur les puissants!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Le Roi ?...
Pepper|2|False|...si jeune ?!
Pepper|3|False|On doit avoir le même âge...
Cumin|4|False|Mais qu'est-ce que tu attends ! Vas-y ! réveille-le, sermone le, fais lui peur !

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|Toi et moi, on est à peu près pareil...
Pepper|3|True|jeunes...
Pepper|4|True|seuls...
Pepper|5|False|...prisonniers de nos destins.
Son|1|False|Dzzz

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thym|6|False|On a beaucoup de travail avec toi Pepper...
Crédits|8|False|09/2015 - Dessin & Scénario : David Revoy
Narrateur|7|False|- FIN -
Pepper|2|False|?!
Thym|4|True|Premier test:
Thym|5|False|ÉCHEC TOTAL !
Son|1|False|Pouf!
Son|3|False|Fleuf !

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Crédits|1|False|Pepper&Carrot est entièrement libre, open-source, et sponsorisé grâce au mécénat de ses lecteurs. Pour cet épisode, merci aux 502 Mécènes :
Crédits|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Crédits|2|True|Vous aussi, devenez mécène de Pepper&Carrot pour le prochain épisode sur
Crédits|4|False|License : Creative Commons Attribution 4.0 Sources : disponibles sur www.peppercarrot.com Logiciels : cet épisode a été dessiné à 100% avec des logiciels libres Krita 2.9.6, G'MIC 1.6.5.2, Inkscape 0.91 sur Linux Mint 17
